喺太古往鰂魚涌唔見左部電腦(MacBook Pro)

用湖水綠同灰嘅手提電腦袋袋住
1230am左右喺太古或者鰂魚涌唔見咗

用Find my iPhone 都搵唔到
但求有人執到

電腦有啲幾個Rip N Dip 貼紙同Skate Boarding

希望可以物歸原主

咁大部擺明偷
冇架啦

點解可以唔見

好感動
港鐵職員話搵得翻
又可以翻學了

諗起都覺得自己on9
俾左部電腦男朋友拎
結果坐低等車嘅時候佢又無拎
成晚都唔安樂，又發夢自己搵得翻

發誓以後都係自己拎袋

兩個男人真係好大頭蝦

咁弱智嘅男朋友
樓豬都唔醒得去邊

要個男人係公眾地方幫你拎袋
條女都唔好得去邊

真係！
我一生人真係唔見左好多次袋

真心膠

gentlemen please
我唔信男人唔想扮大隻幫女朋友拎嘢